今晚曼聯係咪又入4球

睇到悶

Hi gummmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

lkk 又入波
mk 又汁雞
mata又唔入

入到4球未呀

入了

入到了

睇來摩佬好尊重雲加

嘴上說不 但心裏卻很誠實

4444444444